李根興街頭健身

我見到佢
實踩落去

完 拉

有架車同冇架車喺隔離好似有D分別

見到呢條友就會諗起呢條柒片

點解唔去彌敦道

好正能量wo

係彌敦道兔仔跳

佢架車會唔會好臭??

呢條友表演欲好撚強

好撚老

依條友同brian cha 一樣咁撚煩
前年搵佢買舖個班應該想跳樓

一樣咁撚煩係真但又唔可以同車仔相提並論, 車仔一段十分鐘既片可以講到尾都無重點, 反而興仔D片入邊點都有1~2分鐘講到D外行人唔識既野俾你知道下, 免費資訊黎講OK既

條口水佬講野要出波動拳咁

呢幾年比佢水買舖果 d實打柒佢
不過果批買家多數藍

痴根

笑笑笑
笑乜撚嘢呀
死藍屍

佢個樣幾有喜感

佢好似淺黃的，定係我記錯brian查

係街做運動可以唔戴口罩?

佢做乜撚嘢